「若我們接受了政府的條件 我們已死去的朋友是不會原諒我們的」

6月9就撤回我諗香港人實收貨
不過如果一早撤回咗 香港人就唔會醒覺

呢三個月發生嘅事已經唔係一句撤回就可以搞掂
7位烈士 3隻眼 千幾位手足俾人拘捕受折磨

請唔好唔記得6月至今發生嘅每一件事

五大訴求 決一不可！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任

同埋要追究721警黑合作 831太子恐襲
仲有一大埋野要逐一清算

撤回就想我地收貨？不了

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

認真肯收貨個啲 對唔對得住犧牲咗嘅手足

不能逆轉！

撤旦都說接受不了

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

撤回條例嘅目的只不過係阻止美國通過香港人權與民主法案

五大訴求 缺一不可

返唔到轉頭了

五大訴求

缺一不可

push

好驚林奠宣布撤回啲人就冷卻落嚟

屌你老母 唔撚收貨呀 五大訴求 係五大訴求 缺一不可

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

無錯
依家撤回都唔會降溫

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

港共殺人政權企圖以錄音、撤回
轉移太子地鐵傷亡、六警壓脊椎休克昏迷、
新屋嶺、民主人權法案事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

推
義士不是condom

無錯

五大訴求 缺一不可！
解散警隊 沒收宿舍 停止發放薪金

解散警隊

咁都接受既話，受傷害既香港人同義士一定唔會原諒！

絕對唔可以俾佢 撤回 兩隻字
令社會氣氛同呢場運動降溫

既然壽終正寢都可以變返暫緩，出自含莖長官把口嘅"撒回"，其實都可能在立法會重開嘅時候，繼續進行二讀同三讀

條閪婆純粹係想試水温，如果商界代表話接受撒回，政府就扮準備撒回修例 (順便拖埋商界落水)，實際就準備下一步行動，大圍捕參與遊行 / 示威嘅人士 (和理非 & 勇武)，試圖在十月一日前，將香港粉飾到好似好太平咁，之後就大清算

所以，除咗要含莖長官確實落實五大訴求之外，亦需要各位有法律認知嘅人，幫手入稟控告含莖長官在今次事件疏忽 (例如濫用修例去處理單一案件，沒有確保黑犬嚴格遵守處理遊行嘅條例同守則，亦沒有使用可行的方法，去核實被羈留者享有基本嘅人權)